入黎挑戰下小四數學題

求解

1.兩數的H.C.F是100，求這兩數所有公因數

2.

小四都上連登

真係child 登黎

1. 最大公因數係100，咁所有公因數咪100嘅因數囉

你以為網上問功課咩

張圖點睇呀大佬

2. 隔1日=每兩日，隔4日=每5日，之後自己諗

1. HCF係100既話 姐係100既所有factor都係果兩個數既common factor囉

姐係1,2,4,10,25,50,100

利申：小學有畢業

真係有on9 幫佢計

列晒 1、2、4、5、10、20、25、50、100啦

On9
一定唔撚係
係咁既話答案唔會係1月

試過晒啦
依題係LCM啲野黎
我覺得冇錯 點睇

兒登台？

一定岩
教畜未食藥亂改

d字寫靚d先啦

小左10*10

你係岩 不過你個4日9日12日 要計紅日唔打波

10 去左邊

係既 睇漏眼 依個我錯

樓主真係讀緊小四？

弱智？😅

屌

啲字樣衰到咁好難有心機改

你唔識數學就咪撚幫人補習啦
害左個學生

邊度唔識？ 補乜習 唔好係咪都亂鬧人啦